住青旅最大問題就係間房嘅人嘅鼻鼾聲

窮游歐洲，住青年旅舍好正常。對於hostel ,地方細，共同浴室，唔方便，已經習以為常。但到依家最頂唔順都係訓覺前，聽到隔離幾個男人鼻鼾聲。真係好嘈！帶左耳塞都冇用。有時聽到佢地啲難聽鼻鼾聲，心裹面都唔知吊左幾多次出黎。真係好撚嘈,點解可以咁撚大鼻鼾聲！

你地有冇相同經歷，你地點解決

一分錢一分貨
搵間獨立房hostel囉

住過一間hostel check in提供earplug
以為佢貼心,原來樓下係disco
比左三日錢都起身即走

Bose QC35

佢嘈醒我，我一定嘈醒返佢，咪大家都唔好瞓囉

酒店價錢-青年旅社價錢=鼻鼾聲

不過以前有巴打話住青旅d鬼妹好開放

買耳塞囉

利申試過嘈到四點都瞓唔著

你又要平又要頂唔到

連登：冇錢學咩人去旅行

等價交換姐

一齊游冇所謂啦

鼻鼾都事小 試過住過一間 同房個西女人9點幾10點就唔俾人開燈仲要粒聲都唔俾出

始如果個hostel 無咁既rule，理撚得條西女咩

經歷相似，同房個西女人9點幾10 點就瞓仲要唔俾人執行李，厭啲聲嘈住佢，我冇理因爲第二日一早走佬，執野個陣我已經盡量勁慢同細聲但個女人不斷發出啲奇怪聲表示佢嘅不滿，最後仲開埋聲叫我收檔

訓過日本hostel, 人多、嘈事小
冷氣唔夠力先係最大獲